不如聚集更多人整治TVB（不恨家人，只恨TVB）

最近我嘅親戚長輩有支持政府同警察，數落年輕一輩。
雖然我憤怒，但我原諒佢哋
我始終知道佢哋嘅睇法，係來自偏頗嘅傳媒報道
如果每日都睇住後生仔同警察發生衝突
佔據馬路，呼叫口號，包圍警總
就一定會認為政府、警察都做得好妥當而且克制。

所以可恨嘅唔係我哋嘅家人
我恨嘅係TVB嘅報道偏頗及同不實
我哋嘅家長甚至連反送中義士嘅報道都未睇過
死咗人後TVB連續兩日隻字不提我哋嘅義士
我就知道TVB嘅新聞報道毫無傳媒工作者嘅風骨

我嘅能力有限，最多只能夠做到擺睇TVB
唔同身邊嘅人討論關於TVB嘅劇集或者任何節目
如果真係想打擊TVB，可能需要更加多人集思廣益去做啲野
令到我哋屋企嘅長輩唔再受TVB嘅洗腦
我只係想佢哋有多啲機會接收我哋能夠得到的資訊

TVB太得戚喇
以為唔出聲低調少少就可以繼續遮蓋事實
我哋整治下佢啦

唔知連登仔女有無相同諗法呢？

Push

要做d野俾更多人知TVB惡行

而家發起緊罷睇同罷買廣告產品
不過暫時真係冇咩回響
就算你不斷炸人e-mail叫人抽起廣告
整理廣告資料叫人罷買
但其實好多人根本唔明你抵制黎做乜撚
建議做多d比較既圖/片,解釋下問題係邊
盡量減低佢既收視/公信力同客人對佢既好感
要令整個社會添上(唔鐘意TVB)既聲音

另外我有d野想講,對行動冇咩幫助
嫌Too long可以唔洗Read

首先要記住三大事實
1.你永遠唔可能徹底做低TVB同改革佢新聞部
因為就算負債,為左維穩中共都會照住佢
新聞偏頗唔係因為佢高層既政策,而係順應國策
港共亦都會盡力維持TVB係最大電視台

2.你永遠唔可能改變鐘意睇TVB既人
大把師奶廢老靜係要睇TVB
佢唔係因為冇選擇,而係佢真係想睇

3.你永遠唔可能令佢完全冇廣告收入
個台一日有人睇佢就一日會有廣告
大把產品既目標客戶只係D師奶同廢老
後生仔女意見關佢撚事
家中兩老話睇左廣告想買,唔通你格硬阻止佢?

但係咁唔代表唔洗做野,
亦唔代表我地做既野係冇用

接下來講下我地應該向咩方向唸
1.俾更多人知道無線新聞如何失實
上面講左

2.唸下點樣整合成個民主勢力
遊行有成二百萬人
仲有好多係有d事冇辦法出黎行既
而呢堆人並唔係全部都知道要抵制TVB或者點解要咁做
要睇下點樣令呢班人全部都知道咩事知道有咩幫到手

3.削弱其叫價能力
連登已經有E-mail叫人停廣告
繼續推廣理想既話應該可以實實在在減小佢將來既潛在客戶
但係,唔好忘記點都一定有客戶仍然覺得TVB係適合落廣告
又但係,順利既話可以削弱TVB叫價能力
姐係咁
而家：
TVB：我地黃金時段好撚多人睇,你唔落廣告就笨柒啦
理想既將來：
客：你地咩野環境,心照啦~!,我唔同你簽你估我頭痕定你頭痕?仲有冇優惠D呀？
要令TVB旺丁唔旺才
收視會有,廣告都會有,但希望令佢收入大幅減低

4.令廣告商有更多更好既選擇
TVB多人睇所以廣告有效
商人係需要賣廣告
冇理由要人因為支持你就放棄廣告
需知道曾幾何時有親政府既公司都係蘋果落廣告
所以我地應該幫助更多中立或者偏向我地既媒體
令佢地既廣告變得更有價值
俾商戶有TVB以外既選擇
可以係Viu TV,甚至可以係Youtuber都冇問題
總之要令到(係TVB落廣告唔係必要)

5.增加維穩成本
承接以上兩點,收入減小
條水喚要開大d,維穩成本上升
而家經濟麻麻,加維穩費多小都會有d影響

罷睇

推

我希望有更多粗暴的方法

最近tvb同微辣合作的片，我都會出劣評
所有同tvb合作的製作，留言都要講下對tvb的不滿

罷睇，罷買係TVB 落廣告既產品

請大家去Facebok page瘋狂轟炸
1. Expedia:
2. Trivago:
3. Hotels. com:
4. HKTV Mall:
5. 幸福傷風素：

呢啲公司燒好多錢去做social media marketing，亦都好介意網民意見，大家咁樣洗版一定有用！

請瘋狂俾嬲
FB留言template：
HKTV mall:
當年香港人為香港電視站出來，今天希望香港電視為香港人站出來。
無綫新聞，助紂為虐
恥與為伍，撤回廣告

細細聲：大家去HKTV Mall洗版嘅時候可以善意提醒下佢ztore嘅下場

Expedia:
當世道無憂時我地想去旅行會諗起expedia，希望宜家水深火熱之時expedia會支持我地。
無綫新聞，助紂為虐
恥與為伍，撤回廣告

幸福傷風素：
香港病了，你能令佢好番嗎？我相信你可以的
無綫新聞，助紂為虐
恥與為伍，撤回廣告